覺唔覺人真係好犯賤

返工返學就想放假，到放得太多假就想返工返學
真心對你好你又唔鍾意，對你愛理不理你又偏偏鍾意
到拍拖嗰時，你對佢太好，佢又唔識珍惜，對佢太差，佢又真係覺得你差，所以人真係犯賤。

冇錢既人，努力白手興家，到有錢嗰時，已經人老珠黃

結論:男人不壞女人不愛，係真。結婚多數唔係最鍾意嗰個，又係真。

富二代渣男先係人生大贏家。

利申：啱先輸左俾富二代渣男

師兄加油

你輸在用渣男一詞

輸俾富二代 我覺得真係抵輸
只好識過個無咁依賴物質既另一半

得你犯賤 用渣男